發覺依家D男大學生個個甩皮甩骨咁款

無意中睇左個中大邱比特,同科大邱比特
咁撚大間學校,搵個正常D男仔都冇
個個甩皮甩骨咁款,瘦到仆街,講野又ON9懶好笑
如果我係個女仔即刻掉頭走

吸毒咁

讀書再勁都冇用啦
只會成為社會嘅部件

唔止呢集
集集D男仔都夠晒騎呢
好似前世未見過女仔咁
反而D女幾好

哇屌外星人咁

香港男仔真係偏瘦 利申大隻

吸毒仔

垃圾瘦撚

利申167 大隻

做開gym都咁撚瘦
黎搞笑？

第一集個條仔最on 9

食少啲白粉啦

唔運動, 食垃圾, 打飛機

真心話係好似長期病患者
另一句真心話係希望佢身體健康

知道樓豬你肥屍大隻喇

髮線

中大班仔好撚柒
啲女等我接收啦

冇睇過 之前睇台灣個個 好似搵齊擰過去望大家咩樣 唔知條女擰過去見到條仔咁樣咩心情

唔介意人拍你又拍......
但拍攝條友........
你搞到鄰岸睇到以為香港男仔都生成咁...係咪有咩陰謀
好羞家呀........

成間cu都知佢on9 出撚晒名

搵著最普通個幾個人拍

都好過八成連登仔嘅

唔知點解睇完有返啲自信

笑撚到仆街

LINK呢 好想睇

幾個例子代表個個大學生
利申讀緊u做開gym

人唔笑狗都吠
利申:190

人地台灣搵親個d好多都網絡紅人黎 梗係靚啦 呢個反而真實d

ust唔差喎

冇，矮你10cm左右
唔算矮嘅我估

學埋哂黑男啲片,個黑男個樣都成個日日打勁多次飛機嘅熊貓咁樣

而且個黑男啲招數用唔到係港女身上架,算吧啦,黑男幾年前有黎香港拍片話拎港女啲facebook line etc,被港女閪面最後仲要自己刪片

以偏概全

佢中學嗰陣已經出名on9

識溝台妹已經夠
用廣東話講佢啲溝女對白點都有陣柒味

求link

唔好誤會 我條女嚟

嗰陣佢叫gary ho 改咗做felix 都係有陣7味

屌笑撚到仆街
好似吸撚左毒咁

我諗係正常男仔都知呢啲嘢on9姐

哇屌嚇親

片呢

矮

日撚日睇自己retake 升10分 心諗做咩姐你

條女幾正

屌你老味 集集都無一pair係正常 睇撚到掩曬嘴隔住mon都feel到柒 好心你班垃圾咪搞埋啲咁既野啦 仲嫌大學個朵唔臭咩

升撚到本地大學 覺得自己高人一等 但係入面一個朋友都冇

Instagram 呢

岩岩睇呢集條友真係道友咁款

好撚正
btw成撚日撥頭髮好on9

同求

好撚尷尬

唔似yr1

佢哋好襯吖
好似好睇過中大丘比特（雖然我知中大admin都好落力）
同埋個男仔都幾charm 唔信佢A0!!!

charm你老母

個男仔好可愛 bf-able

咩唔信 科大男多女少嘛
幾bf-able都冇用啦 唔夠主動邊有女食

條女

正到

Ig呢？

差唔多級數

以偏概全

利申：靚仔大隻

留名

樓主張圖 咁玩鳩個女仔

人哋喺台灣街頭搵
香港大學個pool咁細，加上讀書人薯仔佔比例更多
要搵到靚仔靚女而又肯玩嘅機會當然比較細

明顯係借做節目黎溝女
女搵靚, 男搵柒
乘機起晒d 女d 底勢, 再慢慢諗點溝
反正d 男唔會溝到

成個姚松炎咁

會睇呢d片嘅人已經on9

但係姚松炎無咁7:
而且姚松炎有才又點話

啲玻璃心會好 hurt

內定圍爐show

淫底係咁

拍個個唔太ok
鏡頭又震 內容又悶
好多位都好尷尬

屌你 入city 個個屌打呢條毒撚啦

條友把聲好痴漢

仲未有IG?

條仔好撚正 中曬我口味
內射我一百次plz

我屌你老母咩 你係本人？

屌你點解咁多人唔搵係要搵呢個吸毒既

唔係

大學生日日食消夜，晚晚打飛機，點解都會瘦？

條女係度咬緊D乜

同大寶哥比一定比下去㗎

科大果個8.5分 咁比面

專登揀柒碌全世界大學都有啦

點解自命開放思維嘅連/高登仔重係走去批判其他人外貌？

道友

屌你老母仲咩貼我上黎

好心就咪搞埋呢d多舊魚嘢啦
屌你無端端搵個唔識嘅人
逼人壁咚 男嘅又尷尬
女嘅更加唔知比咩反應好
又逼人識左唔夠5分鐘就交換contact
有冇諗過人地感受
隔住mon都真係柒到唔想再睇落去

可惜我grad左，冇得為男大學生增光

個樣似3X歲

啲女仔好慘
好似專登玩鳩佢地咁

D女仔幾得意

唔敢睇落去

條友都俾你地踩到咁，我仲柒過佢。。。

仲有呢個 條仔成個大陸仔咁
條女直情分都唔比
同埋條女都幾正

邱比特:錫額頭十秒
條女:吓

大學生呀，ive仔就有份

條女個樣bitch到 男既係瘦啲姐

條女下sem住hall 3
都估到最後會有咩下場

黑男真係有良心好多
起碼人地配對完 兩個外表都唔太大落差

淫？

好彩我都有180

教育就係訓練人成社會嘅部件

笑咗

限時之內，搵到個單身又肯玩街訪已經好難

仲要好樣

pool size問題

D女又有幾高質啊

科大果個ok喎

其實樓主係唔係毒撚黎 發現你瘋狂狙擊人地衣著 身型

唔抵得人地好過佢

唉
你地有冇諗下自己咩樣
人地起碼讀書好過你地
淨係識係到打飛機
想令優越感

科大d女正到 中大d女就

樓主果條片

冇錢開飯？

留意到佢心口成日郩

呢條先好笑 條仔哪來的自信

個男叫唔叫正常樣

女幾靚女

做完GYM都咁單薄 塊面又尖又削 門牙中間又要大開 個面相睇黎好差下

呢pair好正
190cm 178cm

男個樣唔得

高妹性格好正

高妹幾靚女 男真係唔太得

點睇肥仔

頭一次出現個look同個樣好普通
第二次出現好似變左第二個人咁 好靚女 性格又好

條女高到可以抱起我屌佢

咁撚多靚女單身我就唔信啦

渣架

米九樣衰都屈晒機啦 唔通揀金鐘連登仔咩

最尾有ig

眼鏡

屌你叫佢地去中環金鐘銅鑼灣玩呢個睇下點

3個條件
中環OL: 錢 錢 錢

高妹正到

正常就有女啦 仲洗去咩

167 cm傷殘人士黎

因為係u要搵個無拖拍 有番學 比主持撞到
仲要係靚仔基本上係無可能

正撚咩 成個八婆咁 個頭仰高45度咁以為自己好靚

條女 條仔係瘦左D不過佢都係比人篤出黎唔知發生咩事姐
相反條女擺到明又揀擇又要呢樣果樣 咩180, 大佬你自己幾高呀
條女個樣真係送比我都唔屌

個女仔好有禮貌 只係嫌佢太細個

又瘦又毒得高度

素顏黎計好撚靚

身材好正

高妹個性格好正

呢個女仔幾得意

我係女的話寧願比迷你龍屌

條仔正常樣 起碼唔叫樣衰
條女又唔係靚又扮上菜

咁都靚？

好撚型wor個男人

女既唔差男既都唔差...
男既叫樣衰應該普遍係街嘅都係樣衰
比其他果啲呢對算正常

我都幾肯定條仔冇190
最盡187

有無諗過人地係做媒
連HEIDI都被佢"撞"到
D片又勁多MODEL, IG女神 個個都幾萬followers

屌 玩依d就緊係搵普普通通既男仔架啦，靚仔使鬼幫咩

法國全部仔仔都接近米8
D女要求都係差唔多
1米7或以下既

好能正....

襯你老母...
條仔毒能到咁....

晚晚2,3Q都走唔甩

擺明專揀毒撚黎玩啦

167去排隊拎殘津啦屌
諗住係U食女

ON9先信黑男係真配

IT毒撚都夠薑玩先好笑

好撚正

油真啲女真係好正 啲靚女好鍾意一齊玩

無止境地撥頭髮

懷疑果條Econ毒撚真係有MOON 貼
個個話佢不是既Comment都負皮曬

拍片個條友其實係中大男神

個男人講真係樣衰 但識打扮+有學識係唔同

因為嗰撚個恒管MK入曬嚟

個男仔真係唔差wo 冇gel頭 五官正常 180 行出黎算係咁啦 有做運動個氣質係好d
班連登毒撚酸到 其實係咪嬲點解唔搵你地

佢無朋友架

個男仔有冇ig 好正喎

唔想出賣兄弟

成個呀叔咁 屌

識佢真人
佢又打功夫 又打跆拳道
不得了 不過仍然咁瘦